大量撐大台人士入獄 香港民運終於起步

利申：唔係覺得佢地入獄抵死

只係想講台灣綠營首次執政前21幾年
有件事叫美麗島事件
施明德、呂秀蓮、陳菊、姚嘉文…等都判咗十碌八碌

之後20年
有佔領機場
有自焚
未計已經有好多持續咗近半世紀嘅街頭抗爭

打破大台式光環
民運先至有更大空間

呢個時勢大家可以好好諗下自己係抱咩理想咩立場
要為咩而努力

歷史必然

撐住

人人做多一步, 行多一步

學民學聯泛民會還拖就會再替香港民運行多一大步

最後我發現5毛犯法係冇差佬拉

遲早有人無命

邊個人遲早唔係會無命
屌你狗奴才真係信主子長生不老

噉我係咪應該要支持多啲泛民左膠坐政治監

咁既然第日搞抗爭有坐監既準備
有衝突人命傷亡既準備一啲都唔出奇喎

連李嘉出街都有死嘅覺悟
班友搞民運諗住有命會否太兒戲

泛民應該
民主黨30年都冇進展

所以

其實係
佢班友終於要承擔和理非非後果

點啊四隻腳

雜種一樣遲早冇命

然後黃之峰會拎Nobel

和理非都拉9你 仲唔勇武等幾時

呢個坐多10年先講

自焚遲早會發生

就好似"十年"咁